水瓶座巴絲同我入黎（20）

post 19:

估唔到會衝到20個癲佬post 繼續隨便放負

早晨 星期二 陰天 俾人好早就扯左起身

琴日你都未回應

愛住又點 佢咪又係離開我

早晨阿屎

你話你係咪衰
咁你咪同水瓶仔一樣 不過係分手之後同我一齊 然後拒絕左我 屌佢老母

但係佢有無死殘爛打

.................................................
你覺得佢只係喊一個月咩？？？？？

.........差你老母 你梗係咁覺得啦⋯⋯

咁你用咩理由分手？
一個女仔咁就比你傷害左 唉

點解佢唔呃我 我寧願佢呃我而分手
最後搞到我咁柒 死纏爛打

樓主男友召換

咪拋波俾人呀 水瓶仔不得好死

點冷靜 佢地都係垃圾 已經識得有第5個水瓶垃圾

3個係呢度po識 2個自己死黨 呀

笑but u r shit

我訓得3個鐘

死黨都被你話垃圾

做咩？
唔好後悔過去啦
要依家活得開心

因為係死黨 我好清楚佢係垃圾
有個仆街死黨水瓶溝唔到我溝左我個bff
之後佢飛左我bff 要我做中間人 叫我幫佢解決
心諗 屌佢老母 要我安慰bff 又要幫佢轉達信息

樓主聽到啦

垃圾

第20個Po快樂
我愛樓豬
我陪咗樓主8個PO
雖然唔係好多
但係我會喺度㗎

明顯就有心避佢

有8個咩

垃圾 睇死你之後都會咁

你喜啦

我去咗數

好得閒

你點補償

犀利

人地愛我姐

開心就得

我愛樓主

樓主愛我

巨蟹絲 近排想追水瓶男
平日完全唔信星座
但係發現當你鍾意一個人個陣原來會用盡方法
理性唔理性嘅方法希望對方鍾意自己
啲人話水瓶巨蟹唔夾 究竟水瓶男係點架？

唉 可能已經係最好
希望佢唔好痛太耐

水瓶ex同巨蟹女一齊左4年

邊個又負評 仆街垃圾

做咩訓咁少啊

負評俾水瓶仔

你估下

肯定唔會係我

Don’t gay bro

Shit man

DLLM 等佢估多陣嘛

屌你老母垃圾水瓶，冇安全感，念舊，專一，長情，被動，唔識講野，唔識拍拖，冇主見，缺點一撚大堆

點解散？過程中有無咩好難頂嘅位？
其實我唔係典型巨蟹性格
我同真係巨蟹好唔撚同 不過都想知道下夾唔夾

幫你正皮翻

講中曬

唉 好sad

我喺度

樓豬今晚好餸啦

有魚魚

好想食蒸魚
我今晚食麥當當

仲要凍曬 慘豬

是但啦
麥當當啫 凍唔凍差唔多

想食一哥焗豬扒飯

雞仔會唔脆

我記得呀 你成日偷雞仔食
我冇乜所謂
今日食咗啲好嘢不過未飽

係

我鍾意食牛

係呀 之前中三暑假做到中五 人生一定要做一次m記架喎

有冇試過帽人

好嘢 咩好嘢

你真水瓶喎

比人帽就試過

盡能力掩飾自己嘅懦弱

好嘢囉
LAM晒唎

有冇Detail

條利攰唔攰

我重好有精神想再食過

？？？？？？

比人叫停咗咋 如果唔係我重食緊

水瓶比例36%

你好邪惡

點解咁講

痴線 件嘢食先邪惡 引我食

咩嚟

佢有幾吸引？

可以睇星盤，有比例睇

你係外國？

水瓶根本就係一個未經風雨嘅細路

我食咗兩個鐘

[url][/url]

太信你ex係咩星座呀

有冇Link 我都想睇

我ex係外國 佢無出軌 但我成日唔信佢 安全感低到

利申 經過太多風雨已經奄奄一息既細路

好似已經3個鐘

第一任都係水瓶，佢冇乜fd，所以都可以。第二個就

係咩 睇嚟好食到不知時日過

慘

新水瓶仔報道

依家同個金牛傾緊，但佢喺香港，好撚大陰影。
水瓶同金牛真係數一數二唔夾

另一個
水瓶同金牛永遠都係互相吸引，但相處就收皮

竟然無乜fd

真係喎

你好呀 歡迎

我bff係金牛啵

好正 係美國同加拿大都有食過 大食夾抵食
香港食好似好貴

差別待遇 抗議

大家都摺，唔會主動識人，佢冇乜男仔fd，我冇乜女仔fd，大家又初戀，所以好loyal

我覺得佢地好難搞

我都有fd金牛，但佢有啲野我都睇唔過眼。所以話只能互相吸引，做情侶會收皮

香港得件包好食咖咋，要食自己買返去煎仲好過佢

摔跤之前都握手先啦係咪

啱啱開始做28 走果陣36

點解會分手？同埋同日出生竟然識到

互相吸引但一齊唔到 好諷刺

香港既包係咪都係任食

Gordon Ramsey 係你嘅好朋友

我係美國煎牛扒 煎到響火警

你又點呀

係 我都係咁 一次比一次難受⋯⋯

之前係，依家唔肯定

好渣 m記係婚姻介紹所
有2個男朋友都係m記識

咦 喂喂 我話想做空姐之後男朋友猶豫左一陣

62%路過

冇辦法，大家互相吸引嘅嘢，就係大家都冇嘅性格，當相處埋一齊，就知唔夾

應該幾夾wo
雙魚同白羊同水瓶好似幾夾

冇辦法煎牛扒一定要起晒油煙煎先會有梅納反應

原來係咁....
有無聯絡

唔敢試香港西式d扒屋

睇YouTube學啦，水瓶座聰明仔嚟嘅

係嚇死我 因為食譜話要開大火煎一分鐘 但未夠一分鐘已經響火警-.-

好擔心唔夾 但希望可以互相磨合

可能個抽氣廢....勁快出煙響火警 唉

我係想趁後生飛多啲地方

初頭都以為係，但識落知佢本身讀國際學校，食飯肯一人比一次，唔會叫男仔畀晒，又唔會成日買名牌袋，性格算好，大家家底都差唔多

你蠢姐

大家自己人 唔使咁計較啦
而家同你補番數
歡迎!歡迎!熱烈歡迎!

我喺外國，冇咁易中嘅(當然我唔排除條女見人講人話啦

打埋鼓歡迎

分左兩年幾見過一次，佢有新仔，都仲有計傾嘅，老尷少少囉

點解可以咁天真

西貢有啲都仲可以，不過好耐無返過香港食扒，而且自己煎平好多

再見亦是朋友

你另外果個係雙魚咩

香港d扒貴架 出去食反而平dd
外國就自己黎啦 介唔介意講咩國家

最後有無食返

where？

水瓶有樣嘢好就係容忍度算高，只要隻牛唔係踩到你條底線，你都有機會忍到，金牛係固定星座，所以其實大家夠穩定，搵到樣嘢夾，有機會可以行落去

最後得唔得？一黎就咁高遠見

你咪搞啦 香港d屋咁密 一燒就全部燒曬架啦

真 情侶之間忍耐力真係好高

你蠢囉水瓶就識呢

去外國有時見到啲中國女仔，性格真係好過港女，又唔會盲目愛黨愛國，不過真係只限出到國嗰堆，仲要少之又少

咁癲...好似幾正 如果我單身我會去試

依樣真係得水瓶先做到

on9

nono 我唔係呀

咁可以試吓唔好煎死一面，試吓每面煎30秒就反，快快牛扒一定要有一寸厚，總共煎兩分半鐘，應該可以，同埋至少要室温解凍一個鐘

又係一齊唔到ge女仔

你好瘦？

元朗

香港餐廳入得貨都唔會係靚牛肉，入靚牛肉嘅唔會平，你去食一塊dry age過嘅真係可以好貴，但自己如果去工廠區嘅肉鋪買其實唔貴
(

我唔係

Michelle 係咪你 Michelle

你住村屋

條仔咩座？做左咩先

我知 因為佢飛ge都係長線國家 好正

omg ching食扒有研究
我好鍾意食牛扒架

其實水瓶女都係會咁

條女個名少見，廢事自爆

吃不到的提子是甜的

處女 天蠍 水瓶
無論和平分開定咩都好 都不是朋友了

牛魔王，勁撚鍾意食牛肉

bff黎wo

大隻仔正呀

其實又唔算係玩心計，水瓶嗰種叫悶騷，即係港女格，好想人哋估佢諗咩，但其實自己都唔知自己諗乜，唔識表達自己

我都係呀 係外國食扒真係又平又厚

rich到

你就臭

嘩！！！！！！你講中左嘅點解

處女又係同水瓶夾唔黎，永遠只會互相吸引，而且處女分咗手一定做唔翻朋友(不過處女真係好愛

屌 你同佢咁似我同白羊男bff
而家都疏左好多啦....

咁不了 bye

靚牛扒其實都唔平，不過香港扒房價錢，我依度可以買到dry age a5

唉 處女仔真係不了啦⋯⋯見過鬼好怕黑啦

起碼有間屋

因為自己咪咁嘅衰格囉

a5正到 自己煎怕煎曬左塊扒

嗚啊！！！！好癲啊！！！

唉 處女仔比處女女更閪(雖然大家都係差唔多)

有時reply下story渣....

幾多kg

errr 但係唔會因為有個空間gf而自豪咩

處女女就係八婆格 處女仔唔撚成熟ga

所以我買貴肉一定係sous vide，至少煎唔香個熟度都啱先

我係 我係死不罷休的！

傻啦 我點會唔知 當然有Mark

見你好似好有經驗一定好識煮嘢食

群p？

處女永遠只會諗自己，自私到仆街，佢話有諗你感受，其實根本就冇諗過。因為佢哋接受唔到自己唔完美，啲嘢一唔係跟佢個套行就會亂撚晒龍

識親大部份去外國嘅香港男仔煮嘢食都唔差，本身香港人就好撚識食

即係巨蟹女太過平淡 水瓶習慣左覺得無新嘅刺激
咁啱遇到你有新刺激就同巨蟹女分手？
唉 雖然我表面好玩得 但我都係甘於平淡嘅巨蟹女
拍耐左拖成日都好悶同無新鮮感嘅人嚟

！！！！！！cls又係中曬！！！！
ching好勁

叻仔 無錯 係外國唔識煮都要學識 如果唔係就真係得返漢堡包架啦

係 啱啱想講飛雞

紅字啱曬
你下面講果啲就係水瓶ex所面對嘅啦我諗

a2咋，不過可能遇親都係typical星座格，水瓶本來就鍾意研究呢啲奇奇怪怪嘅嘢

仲要啲女仔又唔係好煮，搞到啲仔個個身兼母職

Crew Meal

Spicy or normal?

Extra spicy

Shit ~

你唔知？

梳囉 你冇機會

其實水瓶真係唔介意平淡，不過你要識係平淡裏邊有少少驚喜，巨蟹同水瓶其實麻麻，水瓶要夠成熟識得講自己要乜，巨蟹都要比到自由個水瓶，都有機會可以夾得埋

想唔想聽下小弟嘅諗法

條仔可能係綠奴

What you mean🤨

講黎聽下

無

借朋友acc 想係到搵個水瓶絲打相認😅
唔講太多資料 天水圍 幼教 海傍

係....真係好痴線 水瓶究竟最後應該同咩一齊

帽咁啦

喂喂 我由唔識煮嘢食到而家都已經好叻啦

你而家都唔洗做嘢

dafuq

咁癲 肯定你得罪佢

你好矮？

鬥唔到ga

我.....點知

唉 咁本地空姐呢

請

咁又唔係個個空姐都係咁嘅

點解要相認佢

吓 乜

你獨子？

啲Code嚟飛雞果啲

點解你唔知

我都chur到佢覺得煩

咁...正常啦

你想做就去啦

真 面子好緊要

清楚的

點解我知

係咩

大仔要先擔起重擔

你太肥跟唔到

我會鍾意可以隨時隨地搵到你個人出嚟
我鍾意痴埋一舊
一諗到你成日飛嚟飛去又service人就
我唔想分隔兩地
我想啲空間都比晒你用

簡單啲就係個空姐問spicy and normal就係問扑唔扑
之後果個就係答案

你望住我食嘅

興趣行頭
真係想飛就去啦

收到曬啦

點解你知

因緣際會識到佢，想搵番佢搵番keep contact

唔記得了

做下gym囉

真係唔知點好

都唔需要你睇

之前睇ViuTV啲吹水節目睇到
好似係 晚吹 又要威又要帶頭盔

唔記得咪算 實有下次嘅

好啦祝妳成功

你可以send咗CV咁先啦

咁你小心d呢排咁亂...

咁又唔係咁計嘅 咁如果個個都靚仔過男朋友 就分手咩

嚇死我

下 你up咩

sd比你？

腹肌

我都冇出過國
我都唔會去試我冇咁開放 痴線

食嘢囉 up咩

航空公司呀我一早有啦

社會真係希望快d回覆正常啦唉

你試下 格殺勿論

好呀 食嘢

errr 咁又唔會ge

我點會呀 我愛你

好似冇你份 你要食其他嘢
我食我嘅 你食你嘅
我要金銀滿屋

我嚟

ff

因為好多狗？
聽講村屋好多狗 不了

咪一樣

算啦 呢個世界又唔係得佢

下 我要食咩

。。。。佢地姐 唔係我

總之食唔同嘢啦

唔得 我要食一樣的

你都無

天平一定係第一，對宮獅子，射手，白羊應該都ok

要訓練下

不要迷戀哥

我好開心自己係天秤

邊間 得個4間本地 除非係外地啫

我諗佢講啲唐狗

得我可以攬樓豬

你咪又係冇主見，選擇困難症嗰啲

其實都幾 但選擇困難症就為樓主改咗
依家覺得 屌 果一刻想就做 唔做就後悔

ex係天秤 現任都係天秤 佢地的確好好人嘅

你教我

咁on9架咩

瑜伽

你係果邊移民定讀書

夠啦，可唔可以體諒下單身狗嘅感受

我屌 我講緊真狗😂😂😂😂😂😂😂
呢啲

要好好習慣啦⋯⋯

讀書，未必移到民

臭嘅

係呀 笑撚死我

正到 扭腰

都係果句，沒有配不配，只有怎麼配

grad未 有瓶友今年係果邊grad 跟住做埋嘢 未返

你竟然都有發癲ge一日

我幫你講咗 輕鬆

咩

養左幾多？

隨心啦⋯⋯

屌 好正

係 咩聯繫呢

發燒呀你

如無意外就年尾，不過似fail

又唔可以咁講，兩個人喺埋一齊，點都會有嘢要妥協，水平尤其嚴重

返香港做嘢？

大狗？

咁㗎咩 用咩搵

我知我難頂既

每程機啲大家姐都會返份關於你個機嘅表現report 嘅嘢 可能間間唔同

我個貨香港爆曬，老屎忽又頂住啲位，未必會返

唉屌 好黑暗

水瓶都真係幾難頂

係外國真係好 我都想返花旗國

大家咁話 不過我幾鍾意挑戰

我成都會聽到啲大家姐屌啲FA 邊度唔好

我有隻烈咬陸鯊

天各一方

你唔係返下面咩 咁都聽到
唉 好煩呀 但入去做都要過五關斬六將先

唉，反正我去邊都要考牌，worst case揸楓葉國passport返去都得，不過都係想返香港多啲

番係咩狗

係咩？

同佢一齊去

咁金牛同處女啱曬你

好呀好呀好呀 我樂意呀

走啦，我唔想搞大佢

要考牌嘅工有前途
我而家局住要係香港先
遲啲點都要移民花旗

唔係咩

我屌 處女不了 處女害到我要生要死
佢老母加埋害我一份

講咩呀你

我屌 好正

未有感

我屌！！！！！召喚男朋友！！！！
佢勁鍾意
好想睇相

你份工好好玩

入到行就係，入唔到就同i大爭工返

召喚:去死去死團!!!!

我見到呀 想睇

欸屌 又一個處女受害者

例如？

好得意幾歲養起？

I know ur feel bro. 水瓶真係好鍾意自虐，尤其是夜晚一個人，硬係要R返以前啲回憶出嚟，然後放任自己係個漩渦入邊轉，但又知道咁樣做唔啱，好想move forward。唔好淨係諗住放過自己，仲要放過人哋，人哋都唔想係你心入邊，你又何必諗住佢。

啊！！！！！！！！救命啊！！！！！！！！！
好鬼可愛！！！！！！！！！！！！！

你果日見到我隻機

咁恐怖咩

ig感覺易好多

又唔係我做 做咩啫你

wtf！！我先係受害者！

講咩 好想撚佢

喂屌 做咩講出黎 首歌好正

真係呀！！！！！屌

好想摸 嗚啊

我意思係比處女傷害嘅水瓶受害者

好想養翻隻

你話見到佢拖出去

係 i大d人都畢業做到⋯⋯

唉............好慘

已經有2隻貓啦wo

冇過去又點會有依家嘅你

養多隻狗唔差在

真係隻印度機 ？ 你影相嗰個位好似係40幾位Starbucks 後邊

啱 我唔會再跌低架啦！

husky

我真係唔記得

呢行要考牌ga？

我扶你

好打耳好想搓佢地個頭 同佢地玩

我應該係樓下啲行緊 個時

跌落你度

好想摸佢地

壓住我正

我屌 一個月前我失憶

好多毛 好正 狗重好有靈性

13份paper 做撚死你

香港咁多醫院

金魚

我知你要

喂 過分左

忠於主人

巴打邊行

吹呀

但同時都好多老屎忽

基本咋少年 仲有啲type cert 之後你鐘意都可以考FAA EASA 嗰啲

你預左一開始要受氣啦
職場如戰場

咁邊行都係㗎啦，份糧包左要受氣，但而家連行都入唔到

你自己講嘅

唔好咁灰先啦 你呢行賺大錢ga

似足主人

靠我呀嘛

我無

似我？

你話冇咪冇

你靠我

我地

互相依靠

一定係領養 但遲啲先

拆家三寶

咁入到係正嘅，尤其是係屈銀紙，真係unun腳就十幾個

本身有養貓 體驗過 唔驚啦

水瓶男出曬名係賤男，渣男代表

樓主同路人
樓主+1

返到屋企就打仗咁款 好麻煩

未必係賤男，不過多數都係渣男，不主動，不拒絕，不負責

身邊識好多水瓶男

btw我水瓶我自豪

係仔就

我人妖黎

You win beach

唔係掛。。。

沒有

將會

我屌 羨慕

唔緊要啦

點樣上？

點解你咁叻

估到你條友

渣到仆街

咁當然好撚多人爭啦，我呢啲學渣嘅底層，冇我份

下 你抄我架？同我今日講既嘢一樣嘅

不主動唔一定係講approaching,亦可以解作覺得唔夾時不主動分手

Wt?what do you mean

外國讀書wo

你會話係我

宜家咩年代呀，外國讀書真係唔係咁馨香，讀唔到先會去外國讀

唔似咩

你又真我處女ex因為唔敢考dse所以去左英國讀

似

屌，我都係

水瓶人一向對於自己係水瓶座黎樣野引以自豪
我係外星水瓶人，我活得自豪自由

有！！！！！講中曬

屌原來係你上 我以為狗上

你同佢一樣 唉 有錢真係唔同啲

好啱 同我之前講嘅一樣 好enjoy自己咁癲

唔知點解笑左出聲😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

那有錢丫你老母

我諗水瓶唯一共同點係點算啲人唔理解，話你係外星人

水瓶人當下都只會係Who Care?I don't fucking care 好開心比人禁話我，但係我覺得自己未夠癲

再扮
btw去完美國返黎諗住去埋澳洲WH

我都係好開心d人話我係癲婆 唔知點解好鍾意呢個癲婆呢個稱號

得啦 癲婆

澳紙

正到

咁綠色呢？

無影到 100蚊

但又有紙嗰陣味

可以就唔好黎啦，依家澳洲好窮，收外國人稅收成三份一，正一垃圾政府

我啱啱真係聞左屌你

無呀 想轉換下環境 去過外國 真係返唔到轉頭
唔想留係香港呀唉

癲婆啊

屌你
幾正

Cls 架

你果邊點？你都要小心d

綠色就嚟唔流通，快啲唱番張儲下啦

當你喺外國就會頂啲西人唔順咖啦

舊架？

表弟上星期比左張100我 我唔知塞左去邊 啱啱影相先記得要去搵下 仆街 記性差左好多

我覺得還好，係大城市歧視多d
我係d郊區生活得都幾開心

呢邊好似要入夜凌晨會有人搞事 不過唔多
都係燒連儂牆咁 琴晚有白衫打人 我係連登d post到見到
我早少少番屋企都ok

老癲婆

歧視問題少咗好多，但真係頂唔順佢哋做嘢方法，實在太冇效率

叫oppa幫手送下 小心d

發現一個cls

乜嘢記仇好掂架我

你唔信我 我一早話佢cls

呢個真！！！！！

知道

你放2日

兩個鐘咪算快囉，所有要打上customer Service嘅嘢，唔等一頭半個禮拜都冇人理你

交比你

所以好驚突然出事
要去排隊就仆街了又早關門 4點就ununleg...

返1放2仲想點

我返5放2架

下 點解轉左

排隊事少，去到又搞一輪，但又同你講做唔到，果下撚屌嘛

今晚會唔會破1001 好大機會

返一放二 你當我消防員咩

真係好炆
係呢d位浪費好多時間

破啦 開埋先訓

唔係架咩

打親去customer service，都同你講話佢哋做唔到，要同後台搵人講，唔知以為自己cut緊有線

我記得果次係book機票 出錯左 之後打去鬧佢地
佢最後有改俾我 果下我發現我真係好潑婦

雖然你係一個潑婦嘅事係無可否認，但呢度啲人做嘢唔屌佢真係唔郁

屌你 我記仇架 死人水瓶仔

錯，係死人垃圾水瓶仔先啱

推推

算你啦
做咩唔訓 2點幾啦喎 定係10點幾 我真係記性差到

現在時間係 0040

兩點幾啦

有時差嘛

係喎佢袋鼠仔

姐係我無記錯啦真係2點幾
你cow緊人呀？

正 你最想去抱袋鼠

抱你正啲

又黎

咁你都未懵得曬

袋鼠見到你地兩個應該嚇到跑都跑唔切

老婆你好香

袋鼠識唔識戴黑超

洗唔洗用交友app呀你學校咁多so 求其搵都有啦

我怕佢地食左我咋 澳洲d袋鼠應該要再食減d 太多了

唔識，不過應該識捐返入佢老母個袋度

一來我個科冇乜香港人，二來啲女唔掂，三來我唔掂

袋鼠食草唔識肥肉咖喎

食埋你呀

好可愛

你有幾唔掂？

仆街仔

你食就得 佢地 我打獲佢

唔知佢地兇唔兇殘

佢阿媽都會中閃啦即係

你點唔掂呀又

應該冇乜嘢 最多我比人飛踢啫

母親是會保護兒子的

飛到九丈遠 然後食左我

冇錢，冇樣，已經可以收皮

你似食埋

我會帶走你 或者你走先

有袋鼠咪得

你死左去邊

同埋袋鼠肉真係好難食好難食好難食

我屌😂😂😂😂😂😂😂😂😂應景到仆街

咁你會比佢食

有husky贏曬

我除左肥之外都係

d人鼓勵要吃多d 太多袋鼠阻街

你300磅大肥仔？😯

花生米 直到永遠 阿門

你屋企人立場如何

好黑心

可能被嫌棄

屌你老母上年自駕去滑雪，都撞死左兩隻

嘩 正到傻

唔會ga

依個真 有養寵物係愛心表現

撞死袋鼠唔犯法？

我60kg都唔夠

你都係寵物

你收埋你啲色心咪得囉
只可以對我起

屌你收皮啦 啱啱又話自己肥

吓 點解

好過得返把口果d害死左自己個仔

我邊有姐

吓你係我隻豬喎

周圍食人

睇下點

你谷肥佢

隻袋鼠戇鳩鳩，望住我哋架車自己跳出嚟比車撞，我哋可以點。
租架車買咗保險，賠都唔使賠

你係我個豬肚

我脂肪嚟 同又細份 唔會要

咁都有愛心啦 當屋企成員

啦啦啦

嗰個帝王龍甲獸嚟咖 我係除咗肥之外其他都係

正常都會當啦

係喎笑死我
甲蟲王先係

我要搞到你上我癮

你睇下自己個肚

你咩表情

我屌

原來打錯

正啦

用德國嘅嘢征服你

唉 都係 入面d人真係唔好輕舉妄動